點點元宵節要送花？

乜元宵唔係賞燈、猜燈謎同食湯圓？
今年都唔撚知邊個做壞規矩
周圍都見到有男仔拎住支玫瑰送比條女
搞到我唔送好似好衰咁

我最後更係冇送啦，啱啱先過完情人節冇耐

點解